[香城2.0]前線已經俾GM鎖acc，和理非係咪好應該……

前線已經俾GM鎖acc，和理非係咪好應該開始每日佔領交通要道同正式罷工，就嚟屎都無得食，仲返工?

做呢啲罪名細過暴動好多，咁都唔付出?

你係因為趕返工等車，企滿咗個月台車站，你都唔想。